今年中秋罷買所有月餅

有好多勇武手足都可能同唔到屋企人團圓
又有好多人同深藍家人決裂
大家重有心情慶祝中秋節？
今年唔分黃藍鋪頭 發動罷買一切月餅
等

自推

邊間無落tvb 廣告就買邊間

推
開始有人派月餅卷

一個月餅3碗飯，月餅可能係前線食糧好選擇

買第二d可以儲存耐d既糧食好過啦 而且月餅貴好多

推 和理非就快冇咩好做

年年都有人收到一大堆月餅食唔哂
拎出黎一大班手足一齊食
個罐又可以cup tg

唔落tvb 廣告就係最大既宣傳

搞到啲手足蓮蓉屎

見到美心嗰個舔共狗偽韓就作嘔

一定要買美心 廣告有護旗手 王嘉爾

又或者香港人一齊出嚟睇月亮

推

但有邊間？

美心？榮華？聖安娜？大班？奇華？東海堂？